掘比特幣喇喂

今時今日，人人都揸住比特幣等升爆倉，你又揸咗貨未？

未嘅話仲唔開始掘等幾時？

但係依家礦機炒貴晒，就算肯俾錢買都最少要等返一個半個月先有貨，就算有貨都仲要自己搞維護，搞冷凍，交電費，掘得黎都蚊瞓。

咁不如買掘幣合約啦，買份合約，人地幫你搞掂晒，仲唔洗等，合約生效就即刻開始幫你掘，日日結算，仲想點？仲要唔理價升價跌都俾返你果份你，日日穩定收比特幣，仲可以一收到就轉錢走，袋袋平安。

而且張合約又唔係話有期限，可以無限量咁掘落去。假設比特幣價格不升不跌，掘完第一年就回本，回本之後掘幾多賺幾多，記住，講緊係價格一路唔升，一年就回本，如果比特幣價升，就一年都唔洗就回本。

成日話點解老豆唔係李家誠，咁就學下點樣好似誠哥咁資產增值，打工一萬二萬幾時先夠你買樓？加埋掘礦合約一路掘一路幫你製做被動收入，咁你咪有機會做下一個李家誠囉。

講真投資又唔係多，最平USD20.95就做到一張合約，做多張回報就double計，百零蚊食碗拉麵加份餃子都冇咗啦，乜有野輸咩？成唔成功睇你行唔行第一步架啫。

你可能會問，點解掘礦公司要分折合約出售，佢自己掘自己賺唔好？其實好簡單，掘礦公司起咁大壇野都要錢要融資，出售合約可以令佢快啲回現金，draw錢又好，清start up fee又好，做生意幾時都想揸cash喺手。咁一家便宜兩家著，何樂而不為？

講返介紹嘅依間掘礦公司，背後母公司係BitFury，其中一間最大嘅方磈鏈掘礦公司，比佢大嘅係一間支那公司，要買掘礦合約，你真係會幫襯支那公司？中國財技政策成日變，收唔收得返錢都成問題啦⋯⋯

依家買掘礦合約仲可以用優惠碼，有4%discount，只要用依個優惠碼XWPTTF9G就自動折扣4%，仲有得輸？仲想點？

其實講咁多野，都係想r 個 referral啫⋯⋯各位巴打高抬貴手

掘你老母閪咩

on99

咁如果比特幣跌呢?

如果公司走佬呢?

掘你老母個墳頭啦

係lor
咁好賺你洗唔洗打咁大段野r referral
戇鳩

你講跌嘅話，全世界所有資產投資都有下跌風險，咁你講緊一百幾十跌唔起，就契哥都幫你唔到啦

你買股票都可以證劵行cap水走佬，眼界放遠啲，唔好剩係識睇目光以內嘅投資

如果墳頭有比特幣掘，大把孝子去咗掘

話你on9怕你嬲，r referral梗係為咗增加收入來源，你買咗合約一樣可以r

咁撚似FUCKBOOK個火燎O
屌佢老母又殘體又中石油日日賣廣告WASH板叫人入

咪害人，家下情況，等人接貨。
大陸都礦難出display卡。

重申，老母大人冇持手比特幣，閣下30公里都掘唔出。

如果掘巴打老母個墳有比特幣出，歡迎公諸同好一齊掘。

火O森就咪撚講，都係r referral起家，唔啱睇可以唔睇

有留意會知，因為難度增加咗，會掘到／掘得快嘅都係一早已經投入市場嘅掘礦公司，新手冇乜本想掘係難過登天，所以賣咭俾你掘只係賣個希望，其實你乜都唔會掘到

戇撚鳩

搵食過主啦神早黃撚晒喇你個騙局
返去掘你媽閪啦繼續

邊度有得食就去邊度搵，同埋巴打係咁話騙局，咁我又睇唔到點樣騙喎，你買合約，仲要跟我條link買，我先食到referral。

再講，買咗合約，又真係即刻幫你開始掘，合約又lifelong，咁究竟騙咗巴打老母啲咩呢？

只可以講，連登仔目光短淺，視野狹窄，負皮者皆一世冇發達

等睇樓主比人起底

券行走佬cap水政府有保底150k wo
跟你買走左佬 想求救可以揾邊個幫手

我講緊咩你都唔明！？ 你果d合約 有數計，咪玩la~

買倫敦金已經夠on9
而家仲要上網買份爛鬼合約搵人幫你掘bitcoin就十級on9
最好笑係搵連登仔r referral
講一大堆發達道理真係笑死人

之前買過蝕錢

炸你老母閪~炸你老母閪~炸你老母閪呀~~~~~

前排由2900 跌到落1900 算唔算一百幾十
話時話 我學你揾下線 似乎仲好賺 又沒風險有傻仔落搭就得

咁你發撚左達未呀垃圾

你咪又係做緊一樣既野
搵水魚就過主啦柒頭

Hasing24 ?

推上報)［不斷刪留言］仆街火燎森收佣叫人碌爆張卡買 Bitcoin

樓主係咪賺夠左 想大家都賺錢

Punchline !

樓主係咪火X森啲fans

掘 會員名 「不醒人事」老豆老母墳頭啊
大家一齊掘睇下佢雙親副骨係咪廢老樣兼衰格

洗

鳩

你

版

比

老

母

特

幣

掘

墳

頭

啦

樓主喊緊啦 咁大個人比人屌到濕濕正廢物
快d攬住你老母副骨嗌媽咪啦

咁你發撚左達未啊，on9仔

你老豆老母都死撚左啦 留d錢煲醋啦

佢掘來換陰司紙燒俾佢老豆老母

樓主比自己正皮 唔怪得可以發達

講到穩賺咁我係你就攞哂成副身家擺落去投資

自己俾正皮自己
真係可憐

直頭燒俾佢啦

想試下買幾張合約試下
不過樓豬串柒柒我唔會經你referral

樓豬係咪賺夠想比下人賺

堀你祖宗山墳就有興趣

想搵水魚
依家幫你係咁推上來

你老團墳頭無錢，係因為俾你個仆街仔拎埋啲陪葬品去炒合約炒到無埋

我要追擊死住家樓主 佢每開一個post
我屌到同佢熟既人都瓜老襯

支持
咁鐘意掘墳丫啦

今朝先講完話有referral 騙案 咁快又多一件

引出面一個post：
首先我講介下點解雲端挖礦係無機會回本，可能你會話有機會，無錯Bitcoin升值6-7倍你係有機回本。

雲端挖礦分了兩種普遍合約，BITCOIN的合約多為終身合約。每天既產出需要扣除維護費的支出。
依家每1TH/s 產出是0.000296Btc但維護成本是0.000138275，即維護費佔了47%產出，只要維護費佔了產出100%合同即會終止。

1TH/s的合同大概 120美元到200左右，而呢個老千推薦既係市場上最貴既果間，之後就係佢自己FB話其他唔好，淨係得自己一間好，原本都冇機會回本，你重要推薦人買咁貴成本既PLAN，姐係推埋你落火坑。

入正題。
換算以現在收入計1TH/s 每日有0.41美元最快292日可以回本，最慢是487日回本，非常好的投資吧，對！如果Bitcoin的產出維持不變的話天天都是固定，這一定賺，但可惜的是，Bitcoin的產出會隨難度而減少，而難度基本上是每兩星期左右就會增加，大概4-8 %
這有詳細資料。

只要難度升50%產出就會減了30%，只要難度升170%產出就會和維護成本打成平手，假設維護成本不變，而維護成本通常是一個固定美元，每一日都會用產出的BTC去換成美元，如果BTC的價錢大跌，基本上只要BTC價錢回到1,800兩星期前的價錢，而難度上升80%，呢個合約就即時終止。同牛熊打靶一樣。

比個機會樓豬回應下

根本自己直接係交易平台買，買完放係到等佢升仲穩陣同埋賺得仲多過買呢d垃圾合約 買個d人到底有冇腦

賤狗垃圾係連登呃飯食？比你影衰曬啦
番印度食蕉啦

掘到你不醒人事

屌你係fb仲昆唔夠?

慈善家

你含蕉啦 粉腸

升得咁勁都係因為支那人要走資 等到支那完全封網後就等仆街啦

屌你老麥

大家排好隊
摑到佢不醒人事
唔好急
人人有份
永不落空

連我呢啲對投資 一竅不通既人都覺得戇鳩,想搵人落搭你真係要比多兩錢肉緊

唔比美金比冥通受唔受

個合約主要唔係想要啲bitcoin 而係用嚟買賣
即係bitcoin升你份合約就值錢
相反 跌你就渣都無
好似期權咁

好簡單 幫佢掘個個就真係等死
自己睇路啦 到時輸晒自殺唔抵可憐

屌你老母

掘你老母個西啦

偷呃拐騙嘅人
幫定自己掘得個墳頭
最多我畀個五蚊銀你掟口

根本香港股市樓市bitcoin 升係因為蝗蟲走資
睇下幾時爆煲囉

搵你老母個閪俾人掘，搵得仲多啦

認真討論 CLOUD MINING 不可取有以下幾點
1. 張合約隨時會比收返。雖然寫係寫PERMANENT CONTRACT, 但如果有睇條約,佢每日收既MAINTENANCE FEE係靠你每日掘出黎的BITCOIN以當日匯率扣 (以BTC 結算), 換句話講, 如果BITCOIN大跌, 掘的BITCOIN連MAINTENANCE FEE都比唔起,連續三日都咁樣就會CANCEL CONTRACT。

2. DIFFICULT 不斷增加。你掘到BITCOIN的數量,係以你買既HASH POWE口佔全世界HASH POWER的比例, 因為後者只會越黎越多, 所以一個特定的HASH POWER, 只會越掘越少BITCOIN, (未計BLOCK REWARD會每四年減一次)

3. CLOUD 礦場質素十分滲差,。已經有無數CLOUD MINING COMPANIES 走路, 錢已袋, 理得你。

諗深一層,如果想要BITCOIN既EXPOSURE, 點解要玩D回本期長,風險大的MINING (MINING係大資本大團體先賺既玩意), 而唔直接買BITCOIN?

樓主係咪冇上bitcoin官網睇？
屌你老母依家提埋你，你條傻閪係度幫人接緊貨

咩意思？其實係7月12日開始bitcoin已經話定比你知bitcoin transaction將會變得不穩定，啲錢有機會唔見，到依家都未搵到solution，詳情自己去上面個網睇。
不過你話買礦機自己搞好on9，好多野煩所以要cloud mining ，我心諗你都on撚鳩。從來科技野你冇一定知識水平你連入場嘅資格都冇。
我買機，掘到部機嘅價值之後，扣除電費所有錢我袋哂。如果某啲幣跌到一文不值，我最多半價將部機賣出去/轉掘其他幣/賣個gpu運算效能比人。
你話近排比特幣比人炒叫人大手入貨我都唔會出post屌鳩你
但我屌你老母，你水鳩呢度啲巴絲打陪你陪葬？我真心睇唔過眼。
第一，上面有巴打講左，其實掘幣嘅難度會愈黎愈高，當你掘嘅速度一樣，你嘅收入只會愈黎愈小。屌你老母你今日嘅收入計足成年？用撚下你個柒腦計清楚條數先好講野，個幣唔撚升返十鳩幾倍你邊有賺？
第二，間公司走佬你點搞？同埋佢啲條款你睇清楚未？用下你個閪腦諗下都知唔會有人賺緊錢同你分錢，又唔撚係start up。老實講，如果佢已經有咁多部機秒秒鐘掘撚緊賺緊錢，佢冇啦啦整個contract分鳩自己啲利潤比你做咩先。你話佢要分擔風險，佢邊掘邊賣套現唔撚好？佢要離場賣撚哂啲機唔好？
一係佢就係傻鳩，一係你就on鳩鳩。你比十萬佢，佢話終生比一萬你，諗都知唔撚合理啦下嘛。龐氏騙局啊，比埋個term你自己返去慢慢google下啦。
重有依家佢唔係賺緊錢之後教緊你玩/比tips咁簡單，風險高撚到仆街回報又唔係高，你話high risk high gain就話姐，咁撚樣你同呃鳩人有咩分別？
就係你條撚屌扮撚哂醒目仔以為汁到寶我更加睇唔過眼。如果你早幾個月你叫人玩我會話你係醒目仔，因為佢爆升嘅期分別係4月，5月，6月由一千美金升到依家2千7。睇返上面bitcoin個網，人地就黎交易唔到/分家/未解決到你先叫入市？返屋企訓陣先啦撚樣，毛你都未撚生齊啊傻閪。
你咁撚樣真係最衰過班倫敦金，人地起碼打正旗號要輸哂你啲錢賺回佣，陰鳩公你重以為自己準備發大達啊，唔撚屌醒你真係對唔住自己良心